冷門工 搵工/請人

小弟本身做緊銀行middle office，想轉行做啲酒廠或者酒公司做下有無巴打有得介紹下？順便喺到問埋其他冷門工有無人搵緊工/請緊人交流下都好

推